{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013812",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "마실"
    },
    "text": "マシル韓定食は清州市聖火洞に位置する飲食店で、毎月コロナ防疫消毒を実施し、随時自主消毒も行っています。 マシルは誰でも気軽に楽しめるフュージョン韓定食レストランです。 マシル韓定食は1歳の誕生日、百日の膳立てを無料で用意し、畳のお膳テーブルで構成されて座ることができるので食事するのに楽です。 また、忠北大学の学生たちに教育支援を実践しています。 内部のインテリアはガラス張りで、外の景観を一目で見ることができます。 マシルは人工調味料を使用せず、毎日新しい料理を披露します。 また、百日、1歳の誕生日、誕生日のお祝い、両家の顔合わせ、家族の集まりなど、様々な集まりのための予約席も完備されています。 マシルは常に健康的でおいしい食事を提供するために努力しています。 位置は忠清北道清州市のKBS放送局の正門と並んでおり、広い駐車場があり便利に利用できます。 営業時間は平日と週末によって異なり、様々なメニューを提供しています。 スペシャルBは38,000ウォン、スペシャルAは28,000ウォン、マシル定食は22,000ウォン、トッカルビ定食は18,000ウォン、基本定食は16,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "マシル韓定食はどこに位置していますか？",
            "answer": "マシル韓定食は清州市聖火洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マシル韓定食はどのような飲食店ですか？",
            "answer": "マシル韓定食はフュージョン韓定食レストランで、誰でも気軽に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "マシル韓定食ではどのようなイベントを無料で提供していますか？",
            "answer": "マシル韓定食では1歳の誕生日や百日の膳立てを無料で用意しています。"
        },
        {
            "question": "マシル韓定食の内部のインテリアはどのようになっていますか？",
            "answer": "マシル韓定食の内部のインテリアはガラス張りで、外の景観を一目で見ることができます。"
        },
        {
            "question": "マシル韓定食ではどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "マシル韓定食では人工調味料を使用せず、毎日新しい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マシル韓定食ではどのような集まりの予約席がありますか？",
            "answer": "マシル韓定食では百日や1歳の誕生日、誕生日のお祝い、両家の顔合わせ、家族の集まりなどの予約席があります。"
        },
        {
            "question": "マシル韓定食はどのような価格帯ですか？",
            "answer": "マシル韓定食の価格帯はスペシャルBが38,000ウォン、スペシャルAが28,000ウォン、マシル定食が22,000ウォン、トッカルビ定食が18,000ウォン、基本定食が16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マシル韓定食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マシル韓定食の営業時間は平日と週末で異なりますが、様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マシル韓定食の近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "マシル韓定食の近くには広い駐車場があり、便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "マシル韓定食は忠清北道清州市のどの場所に位置していますか？",
            "answer": "マシル韓定食は忠清北道清州市のKBS放送局の正門と並んで位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 492
    }
}